有冇人好憎坡狗？

成個國家由上而下都好撚

ps 有樓住